齊上齊落，警黑合作，臥底暴動，核彈都唔割

大家記住新口號，一齊嗌，大聲D

齊上齊落，警黑合作
臥底暴動，核彈都唔割

#CU8133
"大家一齊學下咩先叫「核彈都唔割」，一字記之曰：兜。

通街射催淚彈：合理武力。
射左去老人院：果個其實係護老院，已派人慰問。
室內射催淚彈：其實果度半開放。
用過期催淚彈：只係過左最佳使用日期，仍然可以使用。

開槍：警員會射擊非致命部位。
瞄頭開槍：布袋彈非致命武器。
行刑式瞄頭掃射：胡椒彈對人體傷害小。
一女士被布袋彈射爆眼球：不排除為示威者鋼珠所致，需要調查。

元朗白衣人聚集：冇合理懷疑藏有攻擊性武器。
恐襲45分鐘後才到場：其實不足39分鐘。
不定性恐襲或暴動：言之尚早，須多了解事件。
無一白衣人遭檢控：？？？證據不足？？？
對市民濫捕濫告：果斷執法，彰顯法治。
狂毆市民：藏有大殺傷力武器，如霸王雨傘、鐳射槍、核彈、殲星炮等。

會否成立獨立調查委員會：此舉打擊前線警員士氣，不會出賣警隊。

佢地先係永不割席，你地唔係。

"

齊上齊落，警黑合作，臥底暴動，核彈都唔割

割定唔割，割得倒先好割

警黑臥身教，核彈都唔割

呢個po唔會有鬼推

Popo見倒調頭走

入黎面對現實

Yo